@inproceedings{Mohamed-Azmy-Moulahi-Bringay-et-Maximilien-Servajean:DEFT:2018,
    author = "Mohamed Azmy, Waleed and Moulahi, Bilel and Bringay et Maximilien Servajean, Sandra",
    title = "LIRMM@DEFT-2018 - Mod\`ele de classification de la vectorisation des documents",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence TALN. Volume 2 - D\'emonstrations, articles des Rencontres Jeunes Chercheurs, ateliers DeFT",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "319-322",
    note = "LIRMM DEFT-2018 - Document Vectorization Classification model ",
    abstract = "Dans ce papier, nous d\'ecrivons notre participation au d\'efi d'analyse de texte DEFT 2018. Nous avons particip\'e \`a deux t\^aches : (i) classification transport/non-transport et (ii) analyse de polarit\'e globale des tweets : positifs, negatifs, neutres et mixtes. Nous avons exploit\'e un r\'eseau de neurone bas\'e sur un perceptron multicouche mais utilisant une seule couche cach\'ee.",
    keywords = "Analyse de polarit\'e, r\'eseaux de neurone, word embedding, doc2vec.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2018/DEFT/11.pdf"
}
